半賣半送輕小說

大家好，小弟我因爲屋企冇乜位，所以想半賣半送咁清左堆書佢。

咁個交收方法係咁：我住係第一城站附近，假如你肯黎拎既話就免費，假如你想我過黎你果度既話，我會要求收返來回地鐵車費（以八達通個價計）。
請注意我只會係東鐵，馬鐵，藍綠紅線交收。

因為公平起見，現階段每位巴打只可以揀兩套，先到先得，以留言計。有剩低嘅話就會再開post畀大家再拎。

至於有咩書，就係你見到乜就有乜，集數唔清晰嘅話可以再問。另外你會見到一啲散書。假如你已經拎咗一兩套書而想要嘅話，你係可以要埋佢嘅。

啲書我係包左一層包書膠，所以睇上去會有少少令面，至於幾多成新我會話可能有七成掛。因為有膠嘅關係個保養都唔算太差。但係始終係二手書所以唔好預期會全新。另外即使唔鍾意層包書膠，我係唔會幫你拆嘅。

我會留言confirm各巴打，之後請email 各下既聯絡方法（我只有whatsapp冇tg)至 weebhippeastrum@gmail.com，我會係果時再whatsapp同你傾。

多謝各位。

好有心，支持

我想要記錄的地平線同sky world
唔該巴打

腦選

我想要天鏡的極北之星
THX 巴打

ok，email你個電話去weebhippeastrum@gmail.com傾交收

果青係第幾集嚟？

睇到了係11集 ，想要Thx

可唔可以要你

呢d 先係高汁會然做法

其他果d 叫人幫你處理垃圾 仲要問人攞錢

冇興趣要書純推，巴打高汁

想要套信奈

巴打
想要時鐘機關之星

記錄的平線係咪有巴打要左

有冇精

毒撚全面進場

東鴉13唔該

有d頁數痴住

我冇telegram，請email你個電話去weebhippeastrum@gmail.com傾交收